陳雲：香港之歌，英治時代的文化傳承。

陳雲：香港之歌，英治時代的文化傳承。當時是戰後六十年代，楊慕琦總督發起的民主自治雖然失敗，但留下民選市政局及歌頌民主與自治的歌。
對比起今日的所謂香港國歌，可見音樂與美學之沉淪。當時《香港之歌》是商業電台製作而已，並不是香港政府或音樂學院，尋常的電台就可以製作到這種高水平的歌。
文化是極高的修養與專業，不可以隨便冒犯。世上也只有香港人，隨便冒犯文化，只是共匪的痞子作風。

同埋麻煩以後要睇陳雲偉論請去高登會員香江19度睇，直程係陳雲代言人